「連燈力」基金 第十二次股東大會，小勝TQQQ！中止連敗！請諸將入營！

「連燈力」基金 第十一次軍議操作結算

目前「連燈力」呂布剩餘812.28HP 累計虧損18.77%

「連燈力」基金 第十二波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，夢想，遙遙無期？

今日呂布再注資1000USD建立二軍作一周長期戰線，奉先會直接選取一位軍師意見，一周後若為增長，不論增幅大小，即時派息予該軍師。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為一周長期戰線呂布親領。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領主流意見
2. 操作選取軍師兵士們主流意見之數隻股票站上點將台點將後ALL IN買入。
3. 一軍買入時間預計均為盤前17:00，二軍則有待觀察入市時機。
4. 一軍陷陣營不選擇CCL，二軍不選擇QQQ
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前22:00、盤後08:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機向數名選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

呂布軍主城現設於RBLX，成本價$75.5183，軍師們不用選擇攻打主城。

殺一百個高手，總比殺一個嘍羅來得有趣！

第一次股東大會

第十一次股東大會

呂布中止連敗武力100 智力78操盤，請絕對相信本將軍判斷。

用支那牛牛，將軍你有無骨氣架

將軍不如參考下我個post 啦

讀緊書 10萬港紙本金 潮退時已著泳褲 之 開錯重開

FUTU

將軍今晚買咩

同奉先講骨氣??
放心，本將講過，體力升到2000就即轉唔用牛牛

呂上將，昨日升咁急，sqqq應該可以執一劑

SQQQ

麻煩加返1000落HP到

SQQQ撚：

二軍尚未出擊，出左山再加

SQQQ三票

軍師們，有無Ｄ刺激Ｄ唔好日日陷陣ＱＱＱ呀

GME

夠曬刺激

百度啦
hk上市會推美股上去

或者報CCL一箭之仇

仆街CCL

CPNG

CPNG啦 上巿初頭熱炒 10% 輕鬆到達 睇$80

咁你真係抵死

CAN啦

將軍 介紹 MTLS 呢兩日升好多 追落後

Oxy

sqqq

一軍二軍呀？

油量又減產
Uco第二戰線

PLTR

pltr屌你老母

Quantumscape Corp 都唔錯 好多人追

估可以跟市升多幾日 一定二將軍決定啦

TSLA

將軍
小兵建議 $LIZI
此妖孼異常兇狠，昨日竟增兵 33.29%，行軍神速
將軍務必鎮服此魔將，復我連家軍之威

有冇啲一日大起大跌 睇sqqq tqqq都悶

要升先係贏呀軍師唔係除魔

奉先所見甚同

都無人識，講左都無用
人人都識，姐係炒起左GME又話驚日日都係
想大起大落咪3倍lor
又唔好日日qqq

小兵失言，求將軍恕罪

將軍誘降此魔將，為連家軍所用，定可擴我軍據點

真

Gme?

我話買SPPI呀，又真係會買咩

呢位P牌軍師 即管進柬

fubo

奉師兄 能否借坐騎貂蟬予我一用?

嬋兒未出現於本次軍議

買啲中概妖股

AMAT

請將軍考慮Nio
電動車有前途啊

XONE

Cpng

長期戰咪tpgy

頭short 長 long

呢一兩日升勢已盡
明日必跌
長線睇好

一軍SQQQ
二軍TQQQ

gme
靜候傻閪之日

all in sndl

報告將軍lmnd有利可圖
全軍突擊必有斬獲

好似唔錯

Sqqq

將軍要刺激可以入 NIO

報告將軍， 夫人貂嬋與一道長性交轉運後得悉天機。告知小將今夜tesla靈車將直入曹營長安，望將軍乘坐此順風車直擒曹賊 。

點將台暫時
一軍 GME CPNG PLTR SPPI NIO
二軍 MTLS UCO FUBO TPGY ETN

襯今星期情緒高賬 下星期二前買定sqqq

原來蟬兒話SQQQ，咁就加埋此地到點將台
點將台暫時
一軍 GME CPNG PLTR SPPI NIO SQQQ
二軍 MTLS UCO FUBO TPGY ETN

星期5晚殺期權SQQQ

一鋪清袋

咁多隻
夠錢買架啦

全部小道花費數十年功力 才得悉天機

將軍 小心美色誤事

蟬兒妳初次跟奉先行軍未知，奉先將在17:00點將台選其一進攻。

豈有此理 ，人黎同我拉佢出去仗打五十，無需向董太師報告

我畫晒圖 nq要跌架啦

報告將軍
週五乃 option 結算之日，凶險異常，福禍難料
小兵以為有 option 者，實不應出戰

本將不知何謂option，只知opinion

一軍GME

cpng

一單 nio

將軍可否分三路出軍，未將願當SQQQ先鋒，大敗敵人後，再從後方夾攻GME，殺個措手不及

盤前SQQQ 開市GME?
但SQQQ盤前妹到將軍怕

SQQQ 債又升

兵力不足仲分兵

將軍~未將願當馬前卒 破釜沉舟

你睇返之前ccl 開波唔夠一粒鍾就收皮
而家雖然少左 但將軍贏既機率高左

但你大敗sqqq既時間點係幾時

3%即走

佢用支牛 3%手續費都賺唔到啲乜啦

揸一個禮拜唔知BIDU有冇得諗
博佢港女IPO有得帶吓美股

我地要既係尊嚴
同理智力

妹市多數跌
咁早跌會v

SQQQ SH到收市

計返60股一出一入都係2.17*2姐，又唔係貴丫，其他app幾錢
贏3%都仲有20蚊既

FT 0蚊

冇錯 我地要證明呢一句
呂布:我非明燈
證明將軍你唔係買咩輸咩

今晚sqqq

買細價股你就知味道

Cpng+1

利申10股

In AMD I Trust

蟬兒比多隻刺激會暴升既奉先

$20

All in GME

SQQQ啦你望下納期

GME 囉

點將台暫時
一軍 CPNG GME CPNG SQQQ PLTR
二軍 MTLS UCO FUBO TPGY ETN

新手一問，CPNG同CPNG有咩分別

Roblox

即係菠蘿同鳳梨

呂布軍主城已返在RBLX (重倉）

呂布軍主城已設在RBLX

SENS

咁ACAD二軍

軍情急報 債息急升 納期跌緊啦 今晚形勢凶險

SQQQ不是正中下懷嗎!?

咁一世都唔使轉

不是厭了SQQQ?

對阿,所以非常苦惱

多謝提議

點將台
一軍 CPNG GME PLTR
二軍 TPGY ETN

Gme

Pltr 今晚9成9跌 一定要玩就劍走偏鋒入gme

咁你琴晚納期升又入TQQQ?
不是要順勢而行嗎?

係蘋果同蘋果